原來TVB駐台記者區國強係TVBS攝影記者

仲以為長駐左台灣咁多年，原來一早攞左台灣籍，97後都無住過香港

港豬: 有得走重唔走咩

唔係啦 依幾年先見到佢架咋

佢響台灣讀大學讀到博士

台灣好多博士

台灣係咪有好多大學

你讀緊幾年班？

條友個look都好台灣

有咩所謂
咪又係我地中國地方

佢政大新聞系畢業

政大新聞系係全台灣最勁嘅新聞系嚟㗎
唔係野雞學位呀都

勁！仲去過戰地採訪，上面條link

基本上每單台灣新聞都係搵佢 由細睇到大 佢依家50歲未

但好型

「無綫電視 駐台灣記者 區國強 報導」
#有聲

想知佢政治立場